我夾埋班friend扮女玩鳩一個傻鳩friend

我地成班初中已經識到入ive。佢平時好串，但係又好柒蠢。佢平時少玩任何社交app，所以我地開一個LOL帳扮女呃鳩佢，仲開埋過discord帳同佢瘋狂吹水。依家時不時都聽到佢話有女揾佢真係好替佢開心

大家網上交友要小心

你正一仆街，屌你老母西

好狗

應該呃佢影張鳩圖

IVE仔就比心機D讀書啦

ive仔零舍on9

好gay

咁得閒你搵多啲錢自己溝女好過

花啲咁嘅精神同時間搞鳩人對你有咩好處？你暗戀人地？

精上腦

好仆街

開discord帳文字吹水咁型？
竟然會唔開聲

係咪真係咁on9呀
我上網玩apps從來唔信有女主動送上門

幾時先同佢講真相
等一直呃落去

我係本人sorry lo

收皮啦p牌仔

我知你地係邊個，你地出街小心啲